排名前四的助攻領頭羊也是如此，這促使我們去探究為什麼加拿大隊的得分率在不斷攀升。NHL的加拿大隊得分很多。就像，很多很多|尼爾·格林伯格| 2021年2月12日|華盛頓郵報
無論他們銷售什麼樣的工具，人工智能招聘供應商通常承諾，這些技術將以比傳統人力資源部門更低的成本和更短的時間找到更合格、更多樣化的候選人。審計員正在測試招聘算法是否存在偏差，但沒有簡單的解決辦法|艾米·諾德魯姆| 2021年2月11日|麻省理工技術評論
醫院接種的疫苗最多，其次是當地衛生部門和長期護理機構。華盛頓地區領導人請求聯邦應急管理局幫助為聯邦工作人員接種疫苗|朱莉·扎茲默、雷切爾·查森、麗貝卡·譚| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
該部門發言人表示，他無法更具體地說明CPUC何時收到付款，因此不清楚這是在Stebbins提出擔憂之前還是之後發生的。公用事業公司欠這個州監管機構數百萬美元。問題出在哪裡？該機構無法追查欠款|Scott Morris，海灣城市新聞基金會，2021年2月10日
在第二天早上發給部門員工的一封電子郵件中，他說他“很榮幸也很高興能正式上船。”但在安全人員檢測出冠狀病毒呈陽性後，他被隔離了14天。|邁克爾·拉里斯| 2021年2月8日|華盛頓郵報|
他們的友誼始於克勞斯，他是克利夫蘭凱斯韋斯特大學物理系主任，尋找愛潑斯坦。下流億萬富翁的雙重生活與斯蒂芬·霍金的海灘派對| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野獸
杜克聲稱“博士學位”來自國務院描述的一家反猶太主義的烏克蘭“文憑工廠”。史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸
72名年齡在18歲到50歲之間的成年人参加了這項由牛津大學兒科領導的試驗。埃博拉疫苗競賽| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
國務院發現，在油價高企的情況下，油砂將被開採用於石油、管道或其他目的。週日的實況調查顯示：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日| DAILY BEAST
環境保護局認為，如果油價下跌，國務院對輸油管道的影響不夠仔細。週日實況調查節目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野獸
後來，所有藝術家都不得不騰出索邦工作室，為新的教學部門騰出空間。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
另外還有一個兒童藝術系，顯然值得對其繪畫進行仔細研究。兒童的方式|詹姆斯·薩利
準備金佔存款的百分比是指銀行部門的項目，它標誌著英格蘭的安全線。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
在美國國務院，有許多文章沒有引起公眾的注意，我很樂意發表這些文章。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
這是他給學生們的絕妙曲目，在每個部門都是如此詳盡和完整。德國音樂研究|艾米·費伊